邊個喺連登話投保蝗黨, 邊個就係五毛

其實呢隻係人都唔洗開post呀嘛?

?

含啦

冇講過含泛民
我係支持白票廢票

係人都知

JR都有人唔知係五毛啦

唔止一隻
勁多五毛混水摸魚

五毛dewi

關清想問我係咪五毛

邊個喺連登話買中資股嘅，邊個就係就係五毛

你覺得係咪係囉
成個財經台都係五毛

關蛇突然同泛民打手 五毛狙擊手 口徑一致，代表啲乜？

以偏概全?
五毛群龍共舞